好想搵番一隻GBA嘅game

細個好鐘意玩一隻GBA嘅game，但係唔記得左個名，呢
幾年嘗試過google都搵唔番，應該係因為記憶太零碎。
我記得係konami出嘅冒險類game，主角係個有翼嘅𡃁仔，如果打啲怪獸就會將佢地變成正方形/圓形，可以掟出去或者用黎借力飛高啲。印象中有八個世界咁，後期要用少少腦先過到關。有無巴打知係咩game？

星之卡比?

風之古洛羅亞

this one?

印象中Konami冇呢類game
你話Namco就有啲機